［死肥婆］唔睇唔知原來

原來佢有時一日開成堆post洗版
講關於佢同佢男朋友啲野
係到刷存在感

屌你老母留名